【沙盤推演】時代革命既後續……

1. Carrie推出蒙面法

2. 嚇窒一班和理非

3. 同時連登打手吹風要休息/要等美國國會通過/要討好外國人唔好裝修/etc

4. 市面短暫和平

5. 黑警無新既暴力畫面衝擊港豬大腦

6. 港豬金魚腦發作，開始覺得件事已經解決

7. 連登仔想call人出去遊行

8. 接受現實/認命/覺得生活如常既和理非團火熄左，唔出黎，人數減少

9. 前線缺乏和理非掩護，被差佬大清算

10. Carrie同時出施政報告，有政策進一步收買和理非，

11. 再多一批港豬接受，並原諒Carrie

12. 前線被邊緣化，勝利球迷港豬開始轉太變中立

13. 連登開始有打手吹風要係議會擊倒保皇黨

14. 前線殘餘勢力垂死爭扎

15. 有零星警暴，

16. 老泛民出黎收割選票，將〈願榮光〉代替〈今天我〉，變成6.4 / 7.1 / 10.1嘉年華主題曲

17. yeah!

其實有幾多人唔知地下黨既存在？

今天我……

寒夜裡看雪飄過

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

呢單野無得停架啦 休息撚失敗撚同我完全收皮

事實係carrie一出蒙面法，市面和平足一個星期。

侵侵都話問題已經解決。

pish

睇埋聽日先啦 係咪要日日峰火連天先叫做keep到個熱度？ 有無美國幫手 香港人都要出黎架啦 係咪美國唔幫 你就放棄？

你問下出面班人，吹左成個星期要休息

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

10一定冇可能

預言家

10. Carrie同時出施政報告，有政策進一步收買和理非，

點會無，Carrie大把錢，一定派糖畀中產

踢街場波一樣， 一叫人休息15分鐘， 啲人就唔會再落場

不過愚蠢既連登仔支持休息